\thispagestyle{plain}
\index[in]{Der kleine Troll}
\index[in]{Steigt so ein kleiner Troll}
\index[vw]{Autoren!mac!Der kleine Troll}
\index[vw]{Autoren!mac!Steigt so ein kleiner Troll}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Der kleine Troll}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Steigt so ein kleiner Troll}

\beginsong{Der kleine Troll}[]
\beginverse
1. \chord{C}Steigt so ein kleiner \chord{a}Troll von dem Fjell, \chord{G}nähert sich \chord{C}leis', \\
\chord{F}hat in der Hand \chord{C}Hexenkraut, \chord{G}was niemand \chord{C}weiß. \\
Ref.: Sitzt du am \chord{F}Feuer und die \chord{d}Lieder sind ver\chord{G}weht, \chord{C}dann \chord{F}bleib \chord{G}ganz \chord{C}stumm. \\
\ \ \ \ \ \ \ Denn in dem \chord{F}Land, das dich um\chord{d}gibt, ist was er\chord{G}wacht \chord{C}und \chord{F}schleicht \chord{G}he\chord{C}rum. \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{C}Plötzlich in deinem \chord{a}Nacken spürst du \chord{G}eiskalten \chord{C}Hauch; \\
\chord{F}Atem des Trolls \chord{C}trifft dich wie \chord{G}giftiger \chord{C}Rauch. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{C}Du führst den Becher \chord{a}Tee nun zum Mund, \chord{G}was zauderst \chord{C}du? \\
\chord{F}Blütenstaub im \chord{C}Zaubertrank \chord{G}raubt dir die \chord{C}Ruh'. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{C}Wenn du in dieser \chord{a}Nacht deinen Schlaf \chord{G}findest nicht \chord{C}mehr, \\
\chord{F}der kleine Troll \chord{C}macht uns're \chord{G}Träume so \chord{C}schwer. \\
\endverse
\begin{picture}(0,0)
\put(0,-200){\includegraphics[width=100mm]{./Lieder/Bilder/troll}} 
\end{picture} 
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: mac (Erik Martin)\\
FA: 195 GB: 218 LB: 292 TS: 484 PI:\checkmark
\end{angaben}
